[鬼唔知咩] 巴塞本週末有望加冕雙冠王 皇馬徹底沒戲了

巴塞成為2017/18賽季的雙冠王，已經進入了倒計時階段。下一輪與拉科朗尼亞的比賽，巴塞將有望提前贏得聯賽冠軍。

對巴塞而言，西甲還剩5場，他們的積分高達83分，優勢十分明顯。馬體會剛剛與貝迪斯打和，34輪積分72分，距離巴塞多達11分。因此，巴塞在接下來賸餘的5場比賽，只需要拿到一分，他們的排名就能高於馬體會。因為考慮到勝負關係，巴塞佔優，雙方同分的情況下巴塞排名靠前。

對比皇馬與巴塞，皇馬目前68分，跟巴塞相差15分，因為雙方之間還差一場比賽，皇馬仍存在理論上的奪冠希望。因此，巴塞下一場不輸波，他們就能提前奪冠。

根據第35輪的賽程安排，馬體會跟皇馬的比賽，都在巴塞比賽之前舉行，那麼巴塞有可能沒有進行與拉科朗尼亞的比賽提前奪冠。

如果馬體會下一場未能擊敗艾拉維斯，以及皇馬未能擊敗雷加利斯，那麼巴塞將自動加冕為西甲冠軍。

唔好咁啦 佢地會話聯賽係廢 拎黎都冇用

真係鐘意巴塞就收嗲唔好做埋啲on9野啦

成班小朱學雞搞臭自己愛隊同美屍

樓主雜種狗

估唔到真心最愛西班牙嘅係疤

今年我皇歐聯3連冠

可能係純粹憎皇馬？

西甲同國王盃呢啲垃圾盃都好j
皇馬下季唔撚交表報名參加添啦，淨玩r連已夠。

唔記得賤種蝗拿左個國王盃都開巴士巡遊
賤種仲要驚到手都拿唔穩跌爛左個杯
賤種雙重標準真係好野

佢地而家提都唔提國王西甲
淨係講歐聯，仲要好似已經攞撚左咁，黑走保方隻盃仲好自豪

基亞連尼對住賤種講：you pay you pay

八強狗